兩會開緊，個市跌到咁，點搞呀！

以往唔係開完會先跌咩？

大戶震倉準備大反彈

250咁重熊都殺ar dllm 大戶

百幾點咪當回吐

渣ga

依家跌之後噴井式升返咪有政績囉

見到連登仔咁樂觀就知今次仆街了

平時係開緊會係需要外面一切和諧， 開完之後另計。 就好似

真係仆街了 23條到喇

唔怪得唔去啦